點睇用球員做username，但提都唔提自己隊波既人?

eg. 祖赫特

好彩開過po講洛辛堡

YES

祖嚇特=垃圾

成日見到阿蓋幫你吹

Griezmann

馬馬度沙高
沙基利

查馬克

我日日係利post講水晶宮

呢句真

退左休唔計

KevinGameiro

佢全職引戰

真

我多宜家好廢

退咗休點講

大家唔會忘記你

韋斯咸名叔